每個人都有個價，就睇你遇唔遇到開價嘅人

又d人會話自己好有原則一定唔會做某D事，但我認為如果件事可以用利益做平衡，原則最終會被擊破。

可以用利益做平衡 = 付出嘅人會確切感受到自己得益
(例如：某程度上唔可以用錢叫你去死）

我舉個富爭議性嘅例子:
E+比錢個男人，逼佢同個男人做愛。好多男人都覺得自己一定接受唔到，但如果真係遇到開價既人，我認為最終會因為利益而接受。

歡迎舉多d其他例子

同意
不同意

好睇你用咩方式開價
如果扮friend 幫你咁樣開價
相信個心理狀態都會唔同

如果你個價係講錢嘅話
就算你俾哂呢個地球上嘅所有錢我我都唔會屌男人

認同，當你唔想做一件事都係誘因唔夠姐

毒撚叫你做義工，采佢都傻啦
女神叫你做義工，隨傳隨到啦

當覺得利益足夠嘅時候，又點會唔去做？
唔做都只係未夠（唔單只金錢）